修完眉之後忍唔住係咁摸眼皮

好白滑

死gay佬

長期俾毛遮住既皮膚 白左成度
搞到兩節色 真·白滑

可惜根本無人留意無人望 遲下啦你地中海就有人望啦

星期一返工叫啲同事摸下我眼皮先

你望唔望到有一點點？好快發炎 紅腫

用蜜蠟 好乾淨好白滑 冇紅冇痕

男人老狗去邊修眉好？ 好尷尬

成日見benefit有男人修眉
用蜜蠟 170(?)蚊一次
搣甩埋啲眉鉗掹唔起嘅毛毛

我都係第一次咋

我去樓上鋪
唔好意思行入化妝品鋪
不過蜜蠟真係好爽

Benefit都有好多唔同既sale屎
最好搵到個啱你style既人
不過你對蜜蠟過敏就真係冇計
好似有幾間都係用眉鉗慢慢抆

有冇介紹咩樓上鋪?

樓豬做咩唔順便去修埋塊皮？